(live) 係伊丹機場訓緊街 入黎吹水

冇錢住酒店 坐到機場開

伊丹機場 定係街
定係伊丹機場係一條街來？

我係大阪市中心 原本今日飛番香港
結果班機取消左

sorry 係伊丹機場出面條街

內陸機？

係啊 等緊個機場6點開 7點機

anybody here

毒撚冇人理

無其他人？

轉飛返香港？

有一個朋友

係啊
飛熊本再返香港

好心就即刻搞返伊丹變住國際線先

等 寂寞到夜深

我估系統同航線嗰d唔係話改就改到

行左去間7仔食宵夜